(玩命)講自己第一次啪既男仔全名

規則係要誠實
我先 連尼住

Ps:留名睇襟姊妹相認

淩晨

淩晏
啪到佢括約肌盡斷

chan po shan

凌晨
佢仲瀨到我成床屎

GAY

陳寶山

耶和華

屌你個名

洪永城

屌自己屎眼

利申：非gay